波台有冇ching諗過搞返隊 防彈義和團 出道？

一邊唱歌一邊rap一邊跳舞，仲會表演神功護體

啲硬照有晒概念好似下圖咁:

有邊位ching有興趣join？
我係上排左至右第三個，怕凍唔敢除衫

屌 原來你都有上連登
我係上排左至右第二個

隊長義和b

ching你個po好型

練咗幾耐？

佢下排最右

我想做最撚細粒嗰個

我做左兩年練習生喇
兩年黎都係練呢個po

嗰個他手來的

清的確幾幽默

樓主好高汁

他首撚有咁細粒咩

學友清

還好啦，朋友比面啫

占奔刀槍不入？

me

民間特首

BTE?

Rap擔當？

我諗我係公關擔當

Bangtan E-Wall Dan

好似係

D人話我跳舞似的士陳

包皮ching留粒 咩2c

我跳舞勁過鮑思高

我要做最細粒果個
我要做隊長

james清我地出首trap吹奏angela

尊重啦...

所以話占士奔真係好能高汁

最高果個有冇160？

Angela應該唔聽trap的

但照出可也

邊忽唔尊重牙...

又咁捧場

有，我162.5

知唔知點解我叫義和b?

想知，ching可否講多少少

因為份人正義又愛好和平

hea左d

咁啱晒我地宗旨

我地準備遲啲上聯合國到演講

高質鳩post

我要做大帥哥！

好能好睇！

今晚開po提大家一齊睇！

真係要

正

係

屌你老母James奔真係好撚高汁

一齊入團？